大家覺得點先算係一條廢柴？

點嘅人生先可以畀人稱為垃圾？
點嘅男人先會畀人話係廢柴？

真係學啲港女話嘅無上進心無錢無樓咁表面？

無夢想

冇主見食軟飯

無主見指大事定小事先？
小事嘅話，我都好無主見

推推

再推

一推再推

樓主

大小事都要有 要比到人一種好firm嘅感覺 可靠

n無

食軟飯 呃女錢

八婆格 玩office politics 搵唔到錢 老婆奴 溝唔到女 見識少

乜q 都頼政府

有冇能力唔係問題，識唔識得做人先重要

如果有能力但係Hea，又冇夢想嘅一定係廢柴

冇能力但一味講夢想，不切實際嘅都係廢柴

失敗唔緊要，自卑都唔緊要。但係冇上進心，冇改變自己嘅諗法，淨係怨天尤人就最廢

唔會畀人話獨裁？

啲臭雞格嘅女真係想大巴大巴煎死佢地

搵唔到錢呢個有待商榷

呀媽話怕老婆會發達 我想發達

溝唔到女，唉這些機會

見識少呢樣真，明明世界咁大，都唔識去睇多啲唔同嘅野

1。無盡力做過事，做事怕辛苦。失業？？咁有無搵過工，餐廳辛苦唔做，做地盤日曬雨淋又唔做，文職又話悶唔做，創業又話無錢，又唔諗點去做。
2。三分鐘熱度。 無恒心，唔想去等待享受辛苦過後嘅成果。
3。冇責任心， 日日諗住點樣將啲責任逃避，唔去主動承擔責任。
4。 怕俾人拒絕而唔去主動，不過只要放下唔值錢嘅自尊心。其實識朋友，結交知已一啲都唔難。
5。做事無決斷力， 優柔寡斷，決而不行…唔洗講咁多啦
6。 短視 做咩都要求即刻有回報， 唔去諗將來嘅成果。
7。 對朋友對工作對人無一份忠誠， 成日諗住點樣佔人便宜
8。自視過高， 成日覺得自己懷才不遇，孤高自賞。
9。唔識得去欣賞別人<<唔洗我講咁多啦
10。唔去打埋自己的外表同內在， 人靠衣裝佛靠金裝，修養同外表一樣咁重要。

如果中哂十樣，你一定係垃圾中嘅垃圾

八婆格男人呀
做office大撚把

just like me

唔上進 安穩現狀
人工停滯 職級停留
靠父母 唔打算有樓

垃圾同廢柴係兩樣野黎架喎
垃圾無得救
廢柴起碼仲可以燒一陣

三年前

一年前